如果佢對你有意思，會俾啲咩Signal (10）

痴線咁快又1001

如果佢對你有意思，會畀咩signal你(9)

上一個

留名先

唔需要俾signal 直接搵你

我都係咁話

繼續留名

你岩呀 就算肚腩都會覺得你好可愛 所有人地眼中的不吸引處都會變成可愛

lm

Whatsapp半個鐘至一個鐘覆一次 有時藍tick
是否冇意思

24個鐘唔覆就堅冇機

學我咁整

好難操架
去gym房會快啲，我就咁去附近公園做

咁快去到下個post
上個post講緊嘅嘢冇得回

留名先
睇一陣野已經開左新PO

留名
繼續食先

想回咩啊？

成鬼日灰剔我 但又周不時講D勁曖昧嘅說話 究竟想點呀

會打電話同你傾計傾通宵

所以我都一個鐘回一次

我老豆炒

問我 究竟係咩關

兵

我甚麼都不是，我是二等兵士

LM

見到咪先覆

半個鐘至一個鐘好快啦，睇到咪覆，忙咪唔覆
真係睇唔到有冇意思

下次我炒俾你

我好賤 會睇到通知先但唔覆

好

我又食

推咁好快

你個名

一齊食

有時間覆人 都唔籃剔我

[member]會呀特別佢會好敏感 話我唔覆佢，同埋有時會已讀因為唔知覆咩原來佢捕住我有冇覆佢 好撚得意 之前嘅事啦不過 [/member]

即刻諗起

加密失敗

留返夜晚詳談

一個加密失敗後面就抄晒車

做咩咁嘅樣，同我地傾訴下

所以我喺下面覆咗

Copy返過嚟

整雞翼魚蛋湯

我反而會最遲覆我鐘意個個

你囉加密都可以失敗

咁樣唔係幾好

因為想諗清楚點樣覆佢先最好

屌

柒夠未

呢排試秒回，佢會好興奮

我放棄

秒回真係好正

搞乜呀你，專登失敗?

我一時時會秒回
因為有時候睇完個msg 就突然有野做
佢都一樣 如果琴晚睇完冇覆就一定係訓咗

冇上一日就8

邊有得專登

笑死我

咁就得啦

幫你兜都唔要

幫佢落台都唔要

寧願柒都唔要攻心計

我鍾意白菜魚蛋湯多啲
（點乜野菜呀）

攻咩心

兩溝咪得

推

10

做咩

咁快爆咗post
繼續留名

負

講

垃圾全日乜都無做過

1200字進展如何

係囉，做下野唔會咁負，你咩都唔做淨係放負會愈黎愈摺

如果現實會熱情到摸我
但whatsapp回得好慢 或者d emoji好少
又係咩玩法

開到10
可惜無意中人我都好想傾

700

做唔到所以負

幫手俾下意見交流下都得啫

邊個

多啲約佢出黎玩

我都係冇鍾意既人，但係我1-10都係到

我係1-4追po5-10推po

俾啲掙札，毅力

我都唔知點解會推PO，明明都唔關我事

1喺度咩

成日傾計都諗唔到有咩話題，約佢出街講唔夠廿句野

有個女同事,識左幾年,咁成班都間唔中有食下飯(唔同Departmenet)..咁班飯腳走走下得返我同佢仲係同公司.咁D期佢主搵我食飯(我比較懶,好少主動搵人食飯).
有時行行下問我有冇覺得佢有咩唔同..我估唔到又俾下提示我...食飯又傾下平時D野,自己屋企的野.講講下又講下愛情觀.屋企人對佢另一半的要求之類啦.
有時又會問下我咩星座..又係叫我估下佢咩星座...其實佢算唔算對我有興趣呢...但係我又覺得佢可能只係當我一個比較交心的朋友..
因為我試過會錯意去馬無左個朋友..所以依家好多時都係停一停,諗一諗

你依家諗住唔認我地

留左名先慢慢睇

興趣？所見所聞？

佢唔似會令你會錯意喎

係呀，由1到而家都有睇

呢個有好感啦對你

屌，睇完又唔會有女，少林寺點會無啦啦有個女方丈出現
不過一講起間公司真係好撚嬲

有，不過每次都係一句起兩句止

9up派膠都唔識咩

你估人地係你咩

好撚想走呀，仲有3個月先走得

夠你咁膠
睇下你尋晚先啦

啲人都好撚戇鳩

你喺度好多女啊

再係咁我係唔係無希望，我真心想同佢舒舒服服傾計

佢尋晚真係痴左線

邊有

我份人係咁

佢有冇開過話題？

所以咪話佢又膠又痴線

一齊坐海傍咩都傾到

有啊，都係講佢平時生活啲小事

但係Whatsapp佢又唔常覆(我都知Whatsapp唔可以作準,始終面對面先係最真)...同埋人地有家底..我ED公屋仔..有咩料子呀

我果個都好少覆

海旁一路行下吹海風傾又得，坐埋一邊傾又得

男共女的事 深究無意義
或有可能慢慢地去摸索便成事

你咁諗就唔得啦
俾啲信心

比埋件褸佢著就真係加晒分

有無邊個海傍唔太多人
尖咀好多支那

佢WhatsApp 我
但我唔覆佢
吊佢癮

冇，影相呃LIKE地方大把人
順帶一提唔好去觀塘，上次去見到好多GAY佬

畢地

怨怨相報何時了
一陣又話人地唔覆

冤冤呀bb

事但啦

太耐冇用呢啲，執筆忘字，好彩你提我

好悶，人愈大愈唔想打機

上嚟傾偈

24咁耐咩

都好悶

24真係爆耐

我夠係

點解要咁呢

真係唔好話第時有人對你做同一樣野

咁應該12

最撚憎人唔覆

秒回

我都係，好想打柒佢

有邊個好似我咁成日秒回

其實我都試過 唔覆4粒鐘
跟住佢唔覆40粒鐘
所以我之後秒覆了

海濱？我未見過gay佬 見就見過不過未見過佢地激吻

想約一個女仔睇五月天演唱會 應該點開口

40個鐘

想唔想睇五月天

上次夜晚去好多GAY佬拖手散步

我秒得快過你

海洋公園見過 拖手拍pat

一齊睇五月天好唔好

我wtsapp再快啲

睇到真係唔係幾開胃

我點知姐

死開啦你

留名

直接問？

開門見山

知佢有興趣睇就直接問啦

如果被佢拒絕 我真係收山了

最終目的咪又係想佢一齊睇，佢係想去就點都去啦，唔想去就算有一萬個約佢既方法都唔會去

佢鍾意五月天又冇約人睇咪同你睇

我會試下同佢交流多D...俾佢了解我多D..我都了解佢多D...
順其自然啦..

唉 冇信心

快啲約啦陣間畀人約咗

試下啦 雖然我失敗

追翻之前9個post原來拖手都只是兵
我看唔透 覺得人生充滿問號

我都想睇呀，不過唔係同你

拖手都係兵 做埋都係友誼波 識人要帶眼

所有野都係假架

咁得閒

洗緊第二次衫

村姑又扑衫

同我好相似，結果收卡，好彩仲係朋友

睇達哥

另有目標姐

單對單食飯都另有目標

Hi all

食飯唔代表啲咩

嗨寶貝，如何？

所以主動約樓主食飯唔代表啲咩

同佢秒回 回回下佢唔見左人
唔知訓左定係收唔到WIFI

過海去中環個頭

西環碼頭 唔錯

可能去廁所？

下次去睇吓先

北角呢咁

其實download gay app就知邊個喺你附近

同我都好似, 有單對單食晚飯, whatsapp秒回, 有主動whatsapp我, 有係office對望, 有身體接觸, 肩並肩行街, 有拍我手臂篤我背隻, 有互送禮物

但佢有仔 真人真事

賤人

成個鐘 訓左掛 佢依家好早訓

叫完春 即係回返我

咁你唔好怪人啦

又病咗 試場真係凍過停屍間

啱啱已讀左我
原本佢輸入中嘅 但輸輸下又唔輸

都係覆唔落

即係點

佢send呢個😏 我問佢做咩咋喎

咁上嚟叫多啲春

腎腎你要take care

西環我覺得夜晚好有feel D 不果我早幾日去少左好多貨櫃

撩吓你姐可能佢上一句唔知點覆呢

係我就覆「冇呀掛住你囉 」

我會㗎啦魚魚

佢又打打下野 唔見左人
應該係果邊收得差 叫佢早D訓算

Wifi呢

一開頭識成日都好快覆回 日日傾
後尾隔好耐或者淨係覆表情 甚至已讀不回

原來叫Instagram Pier
一定多人到爆 不了
睇黎都係尖咀最有feel

唔知
不過呢兩日傾密左好多
早排隔左兩個月搵返佢 一日基本上得幾句
希望KEEP到

唉

原來你地可以傾咁耐 我都想搵個傾咁耐

Whatsapp長期無人搵留名

x2
有佢就夠了

有人搵嗰陣又煩（group )冇人搵又想佢震

識左佢有一段時間 不過無咩交流
上年佢有事搵我幫手 先開始有同佢傾計
佢好慢熱 平時又比較摺同怕生 開始果陣基本上都係一來一回咁
跟住我就自動收左皮 無搵佢
早排手賤先搵返佢無耐

唉 我都係
點解要咁

你係女?

有人搵會好興奮

冇興趣或有新目標

快啲上水啦你地

有J絲打

佢係男？

佢係女阿屌 我係紅巴

但次次話唔再同佢傾 佢又會挽留又會send哂唔開心表情咁算係點

盡量唔好咁投入

得啦慢慢嚟

逼自己斬左纜 但好掛住佢

同我地傾多啲
就會好似我咁

你做乜係咁改名

咁點先會知一個人係唔係player

我都斬緊纜
怪我自己太投入

我？

呢樣好難講 佢有心裝你 唔到果刻你唔會知

係！！！有朋友遇過，防不勝防

睇錯

唔好太投入，任何情況任何關係都係

唯有日久見人心
我識過個女仔都係俾人食完玩厭就飛
轉頭溝第2個
個女仔仲要係好明顯乖乖女個隻
有時心諗佢哋真係慘又可憐
唉

咁慘

Player係咪冇樣睇 冇跡可尋

其實係有

點睇

個女仔親口講
我聽到個刻真係好傷心
我真係有種感覺係純粹想保護佢
直到佢搵到真係對佢好既人
班仆街唔理男定女全部去陷家產

巴打好男人呀

講多過做，識得唔耐就可以講好多好曖昧嘅嘢唔介意你會在意。（ricko bb ）總之就係愛情觀唔同，唔一定要拍長拖唔會想踏踏實實咁

食之前應該有跡可尋

一陣冇睇就去到10

唉屌，好想搵佢，但唔知點展開話題

唔多傾偈咩？

我搵返佢之前都係咁 其實你開左個頭就會自然好多

咁點先係真
早知如此就不拖下去了

佢對你點

講下你平時同佢嘅相處

有時講講吓變咗講公事 談唔到心 又唔敢flirt佢

唔識開頭........

公事完咗咪講其他

係呢，你……

佢好似係
成日俾位我上 好輕鬆講笑咁

你好正呀魚魚

你flirt9佢佢識怕醜咁一定係真

其實你想搵就搵，直接講句想同你傾吓偈想搵你夠曬啦

我都好想咁同佢講，好掛住你，好想聽你把聲，好想見妳

你唔搵我我唔搵你咁算點喎

咁又唔駛咁快

可以傾吓電話

癡線 未發展到咁快可以傾電話

佢唔會囉
不過未試過當面flirt

搵啦
唔想失去人就行動

咁你搵多啲人啦，每次對話要有好結尾

唔好咁猜度啦

又flirt我

咁睇住啦

有哂心理準備
我會自爆完場嫁喇

你都可以同佢玩吓

見新po推一推留個名先

有咩玩
拖得耐左 佢都冇一開頭咁active

又得返我 星光喺邊呀

畀啲刺激佢，速度與激情

覆得慢 冇乜心機加料flirt
又到exam period

下個啦 你應該係認真人

星光唔知，魚就有一條

Yes
交友app係咪冇認真

你認真拍拖type好似唔好靠交友app好啲

魚

上網真係唔可信㗎你唔好咁認真

現實難識人咁點算

唔得嫁 我好怕醜

大佬呀，你地洗唔洗咁快呀

我都係睇到6咋

算慢

快d搵人啦

點解難先

你啱 你嗰種無奈真係隔住個mon都feel到

各位望到呢個留言既
立即 即刻 依家 即時 去搵佢

怕醜 好靜

佢晨早訓咗

同我一樣

勇敢啲

冇人搵呀

好彩柏賢明白

我明有咩幫到你喎

慘得過我知佢未訓同緊人傾
搵佢即係又桶自己一刀

佢藍剔你？

你講曬個3個post d case啦

咁真係會好傷

feel錯真係會仆街㗎

見佢長期online都未覆就知

我真係唔明你講咩

有時陷入咗真係點都會feel錯

咩事呢，巴打，做咩桶自己一刀 Sorry，我冇追post

忙姐

唔好呃自己了

屌 好岩

唔好成日捕住佢有冇覆啦 你明明有自己嘅生活

你岩
再忙只要個個人係重要既點都一定會覆

成日自欺欺人但其實根本乜都冇，只係你太在意

Message 都唔覆

我係講緊我冇睇第7，8，9個三個大post，叫你講返入面d野比我聽呀

咪傻啦我點記得

所以都係唔追啦

大概有一半係大家半吹水咁等人入嚟分享

有九成都係我鳩嗡

Hello!我冇聽過你嘅case呀！可以再分享比我聽嗎

呢個知啦

會唔會係唔識點答你呀

無錯
個個人重要 一定會覆
如果唔係 都無謂呃自己
我知道了..

做咩咁有興趣我個case

我假膠

好好奇究竟你講咗啲咩佢會唔覆

唔覆咪由佢 繼續過自己既生活 唔洗咁在意

冇呀！睇下有冇d咩小弟可略盡綿力咁姐

學到嘢喎箭箭 我覆硬你

唔記得係邊個話我用緊佢真名上連登 恭喜你有個靚名

初頭日日都會瘋狂whatsapp snapchat
講野都會flirty
拖咗第一次之後出街每次都會拖手
本來諗住正式表白嫁喇
唔知係咪呢排翻學忙project exam啲野
突然冷落咗我勁多
一日都未必傾到一兩句
就連見一面都好似係奢侈
唉睇黎都無機會了

其實佢都唔係全部唔覆
而係online都唔覆你住
而佢覆個陣又只係hea覆
都feel到自己地位係點

呢個巴打講得啱呀，係佢冇福份同你一齊過姐，唔洗咁介意嘅

我都記得有巴絲係咁講過，但係你咁遲先講嘅

腎腎最好

有拖手但未一齊係做咩

拖埋手都變得咁快

快過你喎箭箭

我都想問

車，十個post有十個post都係柏賢大部份時間發言架啦

咁你咪快過火箭

可惜唔係個個都覆

可能佢for fun

咁又係，冇時間都mon唔實

有柏腎感覺個post有生氣

佢好得閒

佢考試中呀嗎

好開心

遲啲仲得閒

生氣寶寶

我考埋試都好得閒

忽冷忽熱...
上一秒天堂 下一秒地獄
見面都仲可以好close好似好sweet咁 但見完之後whatsapp勁冷淡
唉 女人心海底針

不如我地

學生真係好啦

有冇總結 多數有咩signal

肯單獨一齊出街/食野
節日/重要日子留比你

你鍾意

咁忙都搵你

唉 算啦
我都唔知點做好喇
公司傾計又冇問題 但wts又感覺上開始hea

究竟佢係點諗

通常留畀屋企人
出街都係試吓

似曾相識的畫面
仲會日日講早晨

你玩得

又問啲濕鳩問題

節日出街唔代表啲咩......

分清楚佢有冇玩你

Player點解無樣睇

有樣睇仲係player？

假設對方通常一至五都要番工,係咪唔好約得咁密好啲,俾啲時間佢休息,做下自己野
廢時好似chur住佢咁

佢忙就得閒約佢糖水

lm 學野

你幾型

應該啦

instagram死撚左

如果我主動咁約一個女仔去唔同地方
佢都話好 代表到啲咩

利申：以前有一個女仔都係咁 結果話咩當我係朋友

約佢去咩地方咁啊？

除左投胎仲有乜必殺技拎到女仔芳心

係

對住佢要表現有信心

Gentleman

我以為我問題

個女仔咩type先

其實如果男仔藍剔你，係咪等於叫你收皮

mark: 點解香港咁撚多雞? 你班友點做野? 快d同我熄撚左ig佢刪走哂班雞

出街有冇感覺被friendzone?

經常?定係個ｔｏｐｉｃ已經ｅｎｄ左呀

想知有乜type

我無辜嫁我想用ig啊

係咩事藍剔？

例如咩性格外向型內向型咁

換返舊版畀我

唔同人唔同g點點答你

Topic end左係其一，但係如果個男仔有心想同你發展唔係會搵下其他話題？

內向型

追親一定外向啦 內向點追

會
hmm 有無問過你搞緊乜 黎緊得唔得閒之類

咁嘅咩
內向女喊啦要

係囉，我係時候收皮啦

佢呢一刻無姐 睇定d先啦
感情可以培養
有無同人單獨出過街

咁不如投胎仲好似易d

去睇戲
同埋去個個咩玩具歷史展

無，唔係識左好耐，只係有好感，間中會wtsapp，只係好似成日傾完某個話題就完左咁。

咁又係呀

未出啊
要遲啲先得
其實會有咩感覺架

我個ex 肯俾我攬 喂我食野 但係無同我一齊

睇佢怕唔怕醜呀對你客唔客氣呀多唔多嘢講

正

下 唔明你講咩

咁算唔算ex

係咪打緊機呀
我做緊野都唔會覆 好懶用wtsapp
覺得用好多時間

咁點先算唔係fdzone

放棄了 下個會更好

唔知佢阿，好少會問佢做緊咩。
其實大家了解仲未深入，識左唔耐。
但係覺得佢幾啱我，想同佢發展落去。
我怕自己一直比人fd zone左，但係我自己會錯意

好彩你上嚟

上面都係條件

你乜都未講就放棄

有腎腎嘛

睇吓佢搵唔搵你，幾內向嘅人都會搵啦！

如果客氣即係點
有時wtsapp都幾客氣
不過而家少左
因為之前叫大家唔好太客氣

一個女仔唔用Ig fb 可以點知佢諗緊咩

試下先囉 俾啲信心自己
從男仔興趣入手會好多野傾

傾左3個幾月 初初都ok既
最後hea到完場d fd
雖則我知多project 又返ia 自己都忙
但係我都會抽時間陪你傾

客氣先好，唔客氣多數fdzone

我個個都係咁
都覺得會岩自己
但始終都係未係好了解大家
佢又唔會好主動咁去了解
不過會問問題 我答番咁解

多謝巴打

屌而家仲要已讀我添
聽日返工點算？扮冇事定問佢做乜唔覆我

三個幾月長㗎啦

正呀喂跌左200分
好刺激呀

扮冇事啦 問佢好似有啲煩又有啲癡漢

i know that feel
有時都想同佢傾得深入少少，但又唔想好似自己單方面想

但係佢係女校本身
唔知佢會點諗
因為佢真係好女仔 乖乖女黎架
唔想錯過

屌咁遠都錯po

如果真係好想問嘅話咪問佢呢排係咪好攰囉
「你係咪好攰啊，見你尋晚講講下冇覆訓著左呢」
冇咁尷尬咁

約佢又推我 sc個心空既屌

如果對方on緊line又end左topic
同佢講ig死撚左啦

女校先識做

咁

先識做咩

女校都對你唔客氣。fd已zone
利申：女校

佢3條煙面
我3pair冇奶油跟掛

咁下個啦

其實都係比個藉口自己追下個

加油

但又有時hea我

但佢又唔會主動搵我個啲
不過我都知佢呢排好忙
佢覆我已經好開心

未係鍾意你掛，主動起上嚟我自己都驚

喂我依家得閒啦

上得返ig
已經再search唔到#ptgf

其實自己都想再了解多啲先既
我都feel到佢未係鍾意我既
始終女仔會長遠咁睇
唔會話好快就決定個男仔係咪可以一齊得過

有keep住都肯覆應該都ok嘅
如果佢太快就鍾意你都可能驚啦

但我愛上你只需一秒

愛情呢個area未傾過
始終未係好了解哂佢住
咁快開呢個topic自己未係覺得好岩timing

醒目仔

我返黎了 溫書好辛苦 我終於忍左手唔再主動搵佢了 好開心

佢都有keep住覆
基本上我講咩佢都會覆既
識左到而家一個月左右
都未停過
雖然佢唔係成日覆機既人黎 不過都OK

你都幾掌握到個節奏啦咁
俾啲信心自己同俾啲耐性溫水煮蛙

我都想同同學拍拖 但無對象

人地溫書咪畀時間人地

你開心咪得囉
傻仔辛苦了

一個月都唔收你皮，你都有機嘅

佢考完添喇 所以我先咁講

女人係雞

你遲啲又搵返佢

魚魚 錫晒你

男人係鴨 啱呀

我好決絕 唔搵就唔搵了 最怕佢無喇喇搵番我

講咩都覆
你自己諗下啦仲要唔係成日覆機嘅人但次次都會覆你
祝你早日成功啦

機會黎喇飛雲

咪話你，兵是這樣煉成的。我都試過有條友我成日搵佢佢都hea吓我咁，嬲嬲地唔撚搵佢佢就超積極

但以前既經歷令我真係唔敢諗太多
都係類似case
去過AIA 年宵
最後都係收皮

AIA燒錢

犯賤

依家我就嬲嬲地唔撚搵佢 反正又唔係得一個對象 要搵實有 d朋友仲問我眼角做咩差左咁多 明明可以識到更好既

好葡萄

睇過先知

我果陣新年去埋林村一齊許願添 燒左我幾舊水

唔好灰！
無端端點會同你去AIA年宵唧
AIA又係情侶勝地

放長雙眼啦你

但我冇再理過佢 不可一不可再，希望佢下次追女醒定啲

傻仔，you deserve better

幾舊算少正常幾千

男女大不同

男人係咁犯賤 無左先會珍惜

幾年前架啦
因為都係女校
個個仲要同學黎
但慢慢了解落真係唔太岩自己
但而家呢個真係唔想錯過
成日都會提自己唔好心急 諗清楚先覆

I want you

真係成事先算啦

女人咪又係咁

女校？同學

其實係真係會有陰影
唔想呢啲事再發生

點解我無呢d同學 通常我識親女仔全部都會變晒做兄弟/姊妹

真係，唔好急
仲後生大把時間搵個好嘅

所以我先以為佢對我有feel
但turnout發現原來唔係

已經芳心暗許左俾第二個啦

畀咗我

依句掂呀

係之前個女仔唔好
希望依家你個目標係個好女仔唔會亂俾希望人

對

搶！

柏賢點睇

你地唔好咁啦我會沾沾自喜

我大把啦 成日俾人睇 睇完d人會問我係咪整容黎或者會問我係咪真係我

你個個就真係擺到明係啦
快啲搵個機會
我都祝你成功

好野緊係要搶！

你指咩？

唔後生啦 24 年尾就25

荀盤

而家呢個女仔
應該點做好呢

喂呀你地成日flirt我又咁樣氹我開心好衰

邊度荀盤啊
一啲都唔係啦
咁大個

佢細唔細？睇落超有機，佢有冇同你講fdzone啲嘢先冇就通常都有機啦，我有朋友fdzone人可以傾好撚耐

咁但係而家你個班多唔多人知先

先2425 怕乜呀

30我都唔嫌棄

細我4年
無同我講fdzone既野
始終呢個area都未傾
唔可以亂開 開個好似個炸彈咁
隨時前功盡廢

約人出街啦

差10幾年你都肯?

Why not

好可惜 下次你約返佢啦

約左啦
佢話ok可以

Don't worry

太小心都唔係一件好事 見有機就開喇

不過驚佢會睇到呢個post
而家個心有啲不穩定
好驚聽日會有啲事發生

Try your best

係既
但timing 我諗女仔會睇得好重要
如果唔係盞chur親佢
到時會有反效果

希望聽日咩事都無啦
好驚啊

係男人就直接啲大方啲認左佢
大大聲同佢講你對人有意思

唔係講笑，比佢見到真係想像唔到會發生咩事

應該係認左先
唔好咁快講對人有意思住

如果一個女仔肯比我走上床，cum 埋被咁傾計
係咪都應該冇問題㗎la?

咪話補數囉
正常情況下呢個藉口都ok嘅
秒回唔秒回其實唔係咩重要嘢
放鬆啲啦

除非sp啦

Play9me?

Ps 佢有潔癖，之前都唔比我入佢張被，但表左白後又好似ok喎

表咗白又未一齊 ？

你係女？ 小心係閨密zone 左

灰tick左

認真非9up 非哂命
我地住外國u hall, 走入人地房都好common 下
但我追左成年la
有d野已經分唔到係signal 定friendship

我好婉轉咁表白
唔知佢get唔get到
但有一晚我走入佢房傾計
佢話"我feel到...."跟住就冇下文

紅巴sorry mate

正常嚟講就應該冇問題嘅……
唔係做咩俾你上張床仲冚被
但外國唔知你地嗰邊U文化點樣

咁應該機會大嘅直接啲表白喇

但表白後feel到有好多野唔同左嘅
例如關心我多左
我病左
佢一日早午晚三次問我好返d未
跟住話我太瘦
叫我食多d
一日三餐都snapchat 比佢喎

夜晚傾計傾傾下坐上床
床坐得舒服d

一係表多次正式啲嘅？

有咩再上嚟報告
希望呢排佢好忙先唔搵我
唔該曬各位巴絲

望實佢

定係要比d時間佢接受我？

佢已經接受你啦不是嗎

係囉
你需要一次令佢刻骨銘心的表白

直接啲表多次啦
陣間下次你開po就係三成認真㗎啦

深夜點名

你都話有唔同嘅行動多左啦
表多次等大家真係firm左個關係係點你就唔使心大心細唔知點

到！

肯搵我未啊死仆街

巴？

得返我地

熱門啦我地

+1

夜深啦我還為你不能睡

又掛住！！！

黎明前的心情最深的灰

每星期探一探佢啦
火車貴係貴d
但值得嘅

(

仆街我同個女仔下年又係分開唔同u

結論係？

絲

佢已讀？

Keep contact

好啦 如果過埋聽日都唔搵我就898

Like我ig代表咩

好想講晒成件事 但廢時自爆 條仆街有睇連登

搵我

有啲人見到啱心水先like
有啲人睇咗就like
有啲人見係佢先like
你話呢

覆得好快

我唔知啊，一齊果時都無咩like我嘅

嗚

Like吓你都唔得 有機冇呀你

好想知 你講啲真講啲假咁

我點知啫，我怕搵佢佢又冷冷對我

我都想佢會主動搵我 不過算啦 我累了

真係衰怕醜，有位都唔識/唔敢入
仲要唔止一次

增值吓自己先啦咁

男人老狗要有自信先吸引到女女

最怕比人追左

走啦

咁你有冇追返人姐

有啊，但佢好冷漠啊

有自信有咩用 多野講到全部都話我好好傾咪變晒做frd囉

慘

你又啱 我係你口中嘅仆街

唔冷漠都追左年半⋯

太累了 太累了 不再飛天遁地...

佢係咪唔會同ex一齊返啲人嚟

總之就係琴日傾到一個位 我嬲嬲地 佢又唔知 我一直唔應

到宜家仲未肯搵下我 我分明係嬲 死八公 咁鬼蠢

個個都話同你相處好開心呀 咁又點

通常佢只會疑惑點解你唔覆

或者冇理過 死八公

始終衰過一次，之後都唔敢行得太出

唔知道，我係佢初戀
不過我知道佢唔鐘意追佢果個狗公

係咪佢對你無feel咋 如果我想追人 我會氹番佢

其實仲有個重點 但完全係自爆

初戀好易一齊返嘅

講啦 未必有睇post

頂

我都咁話 死八公死八公死八公

當真？

我嚟講 會念念不忘

有呀就係 佢知我叫咩名 但我仲未好肯定佢叫咩名 頂

we love u傻仔

講啦未必睇

返嚟啦咩哼

唉 就算花光心機守每一個諾言 最後誰又會可憐

希望佢都係

我唔值得你愛

呢個真，無人可靠

仲肯理你都算係咁啦

講啦講啦 無事既 留言無紀錄架

做咩嬲豬

又對我咁冷又like我 想點啊

付出太多 受傷的只有自己呀

Like ig咋喎 你會唔會想太多呀

咁又成日flirt我！

我又想佢like又想佢唔like

你有第二個啦 我二打六黎

連續傾左好多晚 差唔多成個月 日傾到夜夜傾到日

ig真係唔好諗咁多
乜鳩都like都得啫

掛住你

可以派張卡過你

你唔講可能佢唔會知

唔好嬲
嬲就靚都變唔靚嫁啦

好小事姐 我試過連續傾左三個月 一齊周圍去 去過林村 九龍城 一齊睇戲食飯 佢凍我除左自己條頸巾俾佢 最後咪又係朋友

邊個咁PK我幫你打鳩佢

呀講起，一個如果唔成日打emoji嘅人突然打😘😘😘畀你真係好開心

不用了 早已習慣

屌啊平時emoji都唔多個，一嚟就😘會開心死

痴線三個月我一定會鍾意

唔經過今日我都唔知自己已經開始在意佢 但都知我對佢黎講完全不外如是

知佢嗰刻唔知講咩好

唔會架，一齊果時佢都唔多like我ig

乜話題都傾過晒 連大家屋企人 朋友都傾過

加埋我嗰拳

你習慣同佢傾呀嘛，但係你唔可以嬲鳩又唔同佢講，其實佢好無辜 乜柒都唔知

三個月有周圍去仲要咁warm俾頸巾
好想打鳩嗰個女仔

其實女仔會唔會特登唔搵個男仔
然後等個男仔主動搵佢㗎？

唔好 打人你隻手會痛 你痛時我個心都會痛

係啊係啊 頂佢個肺 佢D野都係我知 原來我只係一個功能性朋友 死八公

如果我搵咗佢好撚多次佢都唔點搵我我咪唔搵

唔驚替你不值啊

仆街

4點仲未瞓

啱啊，攰嫁大佬
每次都要諗點開場幾時開場
次次都自己講又驚煩住人咁
好多野諗嫁會

有d男仔遲頓d啫
比多d暗示啦

佢真係好鬼死豬頭炳
哎屌又唔可以講點解 真係好驚佢見到 到時真係朋友都冇得做

就今年年頭既事 我好無辜咁就收左張卡

唔做朋友呀屌你我要做戀人

你輕輕搵吓佢睇吓佢秒不秒回你

你都係喎

呢啲真係

點解我識唔到呢d 次次受傷既都係我

其實我地個關係都幾奇怪 平時我見到佢會掉頭走 哇哈哈哈哈哈哈哈哈哈

我死都唔會派卡

我都會 有一次想跑走嗰個地區

嘩別講笑 我好多次搵佢都秒回

仲要問我點解會鍾意佢 鍾意就鍾意 有得解架咩

識左個女仔一段時間，呢幾個月先開始熟
基本上每個星期都出街，我打波佢又會黎睇
雖然身邊啲朋友都話我距離成功不遠，但我覺得好似仲係同佢朋友咁
係我太蠢定咩
唔想表錯情，寧願自己諗少左好話諗多

睡了 明天要考試

咁人地就緊張你啦，你又發老脾

我地就算見到面都扮見唔到 唔打招呼盛 屌乜撚野關係

係無意思嘅就一開始意識到人地開始對你有好感嗰時就一早stop個地啦
長痛不如短痛
仲要拎曬著數啦就派卡

屌我都問過

眼瞓瞓先

你蠢囉傻豬

早抖

聽日考試加油

係！！一早拒絕佢就算佢冇表白都好

唔係啊 佢講左樣野真心會嬲
但我真係唔可以係到講

尷尬～～～～

早抖！唔記得啲賤女人佢

唔好住啊 係咪考英文啊 我都係啊

佢知唔知先

人地付出左會hurt嫁屌你
俾你傷害完一係有陰影一係學你變左玩弄感情嘅PK

不過 加油

拒絕咗仲搵點算

要考試就快啲訓覺啦真係吖你班人

咪就係話佢好似唔知 佢咁蠢我仲嬲多幾下

考英文仲遲瞓

佢唔知你真係要講

企硬唔好理
拖字訣冇好處

我都訓啦

尷尬到暈低 最近有次係一路同佢傾 離遠見到佢對腳 拿拿聲低頭走去第二個方向

因為嗰日通完頂個樣衰到冇人有

我真係冇理

你好得意

我想啊 但我驚佢覺得我發癲
有個wtsapp emoji真係好想狂用 但又係一睇知係我

你冷靜啲講返啦

又唔見佢咁同我講

佢會覺得係自己問題，可能

等佢生日先 就到
明明前幾分鐘仲話唔搵佢

幾日？幾日冇搵sad爆

我都知好似幾仆街 有時分明我地對到眼 但都扮冇事 咁我真係好怕醜

唔洗幾日都已經sad爆

點會係仆街，有啲人會鍾意

搵返佢啦

痴線佬 如果佢都鍾意 又知自己鍾意就好

要慢慢嚟㗎對住佢，佢有成日秒回你又會搵你已經係好嘅跡象 有冇主動關心你呀

唔搵佢一日佢都好似冇咩大不了
唔 搵

唔鍾意你佢唔會理你囉

講落 又好似有

一定係鍾意 星座撚嚟講金牛好撚吸引

佢有時會問候我一D野（唔講得）見到嗰下又幾窩心

嘩 嚇死我諗緊點解會知

一定係

我都會 有時又同我講凍咗喎佢嗰邊落雨佢又會講

我已經連續鍾意第四個金牛 瘋了
（我係咩星座又是絕對不能講Sor ）

金牛太吸引 我估摩羯

係啊係啊 類似呢啲

不是

總之感覺上關心我多過我關心佢

咁夜仲咁多人

不過金牛黎講佢都算立立亂 差差地嗰個 但佢係我鍾意咁多個之中最識氹我同關心我 佢求其覆我一句我都會笑

但你又唔搵佢，佢會灰鳩但唔畀你知，畀你知嘅話已經係超灰鳩

甜到笑呀屌 成日傾電話我都會忍唔住

心羅羅攣就瞓唔著

得我炸

比個五我

開解咗你就搵啦！

瞓唔到過嚟留個名

係咩係咩
我都知宜家唔應該嬲佢 但我已經嬲左咁多個鐘 無啦啦搵佢我都唔知講咩好
唔通一開口：你知唔知我嬲你啊

佢今日冇搵我可能佢灰鳩，我呢排成日hea佢 但我頭先搵咗

淨係覆😟畀佢夠做啦

仔仔黎？

佬嚟

你又好似岩岩地

佬

我那個只是個屁孩...

萬試萬靈

但大致反應都一樣啦

等呢個po沉少少先 我驚佢手殘入左黎睇 咁就仆街

佢會開心

仲有呢個post好難沉

你地女人做搵人果個唔得既咩

緊係得

我都得

得啊 嬲完先

如果佢唔鍾意我 咁就難搞了...

唔會囉

不如留個tg 咁我可以詳講

Heyyyyou

我可唔可以又add啊

喺度講啦

PK啦我訓唔著一上嚟見到已經九百幾

想問下本身個女仔同男性好傾得埋
咁佢同我傾得埋係咪唔代表d乜
佢冇野做就會禁電話
所以經常秒回
但我唔覺得有機

37頁，點追

睇傾既內容

咁咩內容有機

唔夠一日又爆po喇

早晨

Good morning everyone

幾大個先

做乜全世界都要藍剔

約你去睇show又藍剔咁我買唔買飛

求指教 點睇嫁

過幾個鐘加左好多分

追左半個鐘先睇曬

係呀 你點知

考試加油

好似唔太樂觀

30

有冇啲好曖昧吓嘅嘢？

有d唔知算唔算
又或者可能佢同男仔傾太埋
乜野都傾得講得，同個個男仔都會有？
我分唔清

約佢出街

緊係no

Good morning

之後呢

佢其實搵得你多唔多

傾傾下whatsapp唔回其實係咪收得皮

係咪訓左咋

唔係 藍剔左我隔左晚都冇回

有咩傾啊

之後有冇再開話題定係已經deadair直到依家……？

好多 你指咩

大家早晨，報個靚到先

巴打唔好死

6點瞓但10點要起身真係辛苦過返學

推po推到6點？

差唔多，再同人傾

充實

考試啦你

大家好

你好

潛左成晚去左邊
miss u

早安

灰tick係咪無機了

係囉勁掛住星絲

我都掛住魚魚
梳呀 潛左咁耐
不過我今日就同佢出街

有機會定期update下

我諗都好難update ？

同佢傾左兩個月
前一晚都好好傾 佢都覆得算快
又唔係hea覆
然後訓覺仲有講晚安
之後佢第朝就無搵我了（最後一個講野果個係我）
明明之前講晚安佢起身都會搵我
當然我都會搵佢啦
無啦啦就咁..已經超過左24小時無傾
係咪佢已經對我無興趣 唉

直播
講笑姐 出完先報告啦

可能佢搵左你咁多次 想你搵返佢一次呢

我估我都唔會點用電話

我冇開話題啦 其實我係絲

考完啦

星星早

好過我 死因不明

其實之前都有主動搵下 係佢唔覆我既情況下
不過佢就搵既次數多少少 可能係3:2咁

去廁所嗰時update

今日去玩，今晚追po實追死我

咁刺激 好似做戲

走啦 唔要你呀 個個都去玩

約左佢？

我睇戲

唔係同女仔朋友咋

又睇咩戲

拆彈專家

你唔掛住我

尋晚我同佢秒回緊 跟住佢無
過左陣回我話太累訓著左

咪同個佬
點解咁好傾

佢吹得

話咁快又就快1001

如果佢對你有意思，會畀咩signal你(11)

醒水入嚟

藍剔咗就算啦

遲啲同佢

咁你搵佢啦

幾耐冇覆你